真係可以俾一萬億中共㗎

要黎交換香港絕對獨立成國

俾你獨立 兩日之後解放軍全面攻佔 保護支那主權完整